如果今次肺炎開拍電影版

譚得塞(劉青雲 飾)

習大大(花木蘭老豆 飾)

侵侵(布偉傑 飾)

安倍晉三(金剛 飾)

阮小儀飾演唔怕

COVID-19(美谷朱里、河南實里、神宮寺奈緒 分飾)

唔驚(荷蘭叻、阿木 分飾)

警察(吳卓羲 飾)

仆街 狗衝入場睇

黑奴之養成記

又衰衝動

正

屌你老母譚得菜